東涌有咩好野食

東涌有咩好野食？

無

住左東涌十幾年都唔知有咩好食

麥記叫做好少少？

(東涌美食撚入) Taste出面d即煎牛扒好大份

味千

好問題，見到你個post我都諗左諗
諗唔到

東涌返工冇啖好食

民華幾好食

Taste算係高汁又抵屌

茄湯幾正

Cafeholic

竟然有人唔知呢間野

冇嘢好食

櫻子？

遲啲可能要入東涌返工
已經遠，仲要冇啖好食

A Tavola Bar & Grill

燒豬仔骨好撚正, 其他都唔錯

做啲咩

百佳

佢d雞蛋黃汁多,係個麵唔岩口味